(突發)意大利都靈發生爆炸

BREAKING: Juventus fans 'running, covered in blood' after 'explosion in Turin
AN 'explosion' has been reported in a square in Turin being used by Juventus fans watching their team in the Champions League final.

Video has appeared online in the last few minutes appearing to show people running from the San Carlo piazza, one of the Italian city's main public squares.

Police lights can be seen flashing while the sound of fans calling each other can be heard.

There are varied reports on the source of the 'explosion' with some suggesting the noise was a banger that spooked fans all to aware of the terror alert.

People have reported seeing people stampeding from the sqaure.

wtf 踢完就炸?

關撚事 場波都唔係意大利踢

會有人睇波

你咩logic呀 點會唔關事

Terrorist死全家十次都唔夠
幾時可以完

應該係睇緊嗰陣爆炸

點解唔炸死西瓜

好好笑?

Set the count vacation zero.jpg

屌未訓醒，*back to zero

好似喺False alarm
睇Twitter話有人見到不明物件，驚起上嚟搞到有人踩人事件

,

The Guardian 話係 "panic over firecrackers"

點解班恐怖主義者不考慮去特首辦放炸彈？